屌你老母高空擲物

頭先有人dum成袋垃圾落黎
仲要有玻璃